學空手道/合氣道/巴西柔術

本身淨係接觸過泰拳
一直都對其他武術有啲興趣
想問下各位巴絲打
學空手道/合氣道/巴西柔術嘅話 香港有邊啲館師資良好 或者學費抵玩 適合新手
歡迎討論/分享經驗

想學泰拳 有無介紹

Lm

聽講富德啱新手學 學基本野同操體能多

想學巴柔,有冇人夾

想學
tg: jumpfromheight

想學巴柔
tg: jumpfromheight

巴打你預幾錢同近邊區先

見到有啲平既，新界西北中,九龍西都ok

我都想學巴柔喎，有邊間介紹下

我都想學巴柔呀